奴工處咁樣回答立場新聞

商場係僱傭地點

奴工處

校園好危險

無記者證會點

少年警訊

拉左呢班先

咁以後係街先到賣旗就要舉報

係街，係商場影video
就係童工？
記者一定係工作？
香港d官已痴能左線

即係佢著住記者反光衣晌度影VIDEO,有埋個記者證證明佢係PRESS
原來晌度COSPLAY?

賣旗啲學生你唔出聲

咁做童軍都受僱啦喎

下次報狗

果然係香港最大犯罪組織啊 支持勞工處嚴正執法
用煽惑及串謀僱用兒童罪將林奠 含撚聰 李卡超逮捕歸案

咁中學做義工都係犯緊法

仲有龍蝦兵

拉得
犯法就係犯法
仲有所有義工都係

班賣旗既全部都要拉wo

啊蛇 即係呢幾隻都係未成年嘅「真警察」!?

天天冰室
好岩佢哋

我想去狗屋投案
我由細到大都每星期至少1日喺屋企做清潔工作

因為唔鍾意你做 A，就搵啲唔關事既法律 B 去告你，總有一條法律告到你，同大陸一模一樣

目的只有一個，就係要打壓你，而唔係因為你犯左 B

成班大人晒精力去攪個細路，你無良心都算，面皮都厚成咁

以後啲老師叫學生幫手拎簿，派簿都可以告啦

咁賣旗係咪拉得？

黨鐵週末個班小朋友

一見細路賣旗打999，超合作運動

個位手足有冇“僱主”先
賣旗果個d反而我應該叫有喎

年齡未滿15
兒童在任何僱傭地點內（中小學入面有老師，屬於僱傭地點）
工作（圖書館管理員、風紀、prefect等）
不論是否受薪，均當作在該地點內受僱。
各位係時候要保護我哋下一代
立即向勞工署投訴各中小學剝削學生

一早要搞超合作運動

CCTVB,勿屌

push

On9

大把兒童做演員受埋薪喎

喺學校做librarian, prefect都係受僱
拉埋啲校長呀笨😂

告鳩埋CCTVB

即係所有18歲以下無論有冇收錢都唔可以做任何工作

咁以後義工都係受僱？
街邊賣旗個啲小朋友要唔要拉鳩嗮？

無受薪受僱老闆福音

七百萬自僱人士

講真你弱智就收下口啦

咁以後唔駛做義工喇 15歲以下

咁你告佢老闆囉
雖然唔會揾到

On9
Cctvb兒童節目兒童主持，上去玩既細路，全部童工）

自發冇錢收咪唔係工作

童軍賣旗係童工

要啦

拉撚晒賣旗果啲囉
拉埋佢地家長呀
同意d on9慈善機構拎佢地個仔女出黎扮可憐叫人買旗
疏忽保護兒童

每次見到你地係度執著啲字眼就想笑
支共擺明唔睇法律
醒啲啦 佢唔撚會理你啲香港人㗎啦
都唔撚為香港人服務

響度

五毛咪撚打啲異體字

奴工處關於童工嘅資料

先唔講佢到底算唔算受僱

佢又夠13歲
當日又唔係返學時間
老母又撐佢
佢又冇係特定場所工作（例如賭場、酒吧等）

有咩問題？

Cap埋圖俾你地

睇慣咗 唔講唔覺

出街就變童工

拉左盧偉聰未？

犯左法就要拉
話之你係前狗署一哥
你話唔係你請班小記者
單純明知犯法而不作為（疏忽職守）
已經構成公職人員行為失當
法叫治喎吔屎啦

推俾勞工處睇

咁即係無義工呢樣野存在？

真係好撚多童工

兒童主持唔同，請佢地要事前填form申請

邊個僱用緊佢呀智障

而家全部曲解法律，為拉而拉

著埋制服工作

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

吓 咁大把大學 HD asso internship都犯法

我哋跟返佢指引做
以後見一次報一次

勞工處唔撚知勞工嘅定義

個名起得好
合作派嚟
建制都唔夠我哋

問番佢 富臨單野跟左未

有個軍字

學校d班長 全部犯法

咁唔好叫班學生去做義工呀

不過...唔係不嬲都係咁架咩
出trip受傷都係當工傷架喎 公司亦會幫你買保險

利申 唔係好識

sor 自膠

義工 都係受僱 人士
做做下義工冇得做係咪可以申領失業救濟 ？

紅十字會

原來商場=僱傭
又長知識

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

我而家先知, 原來係一直犯緊法, 呢個打靶奴隸處一直唔執法. 佢老母臭化閪

咩叫工作先
我攞部電話開緊live就叫工作？

回力鏢

非法童工呀屌

我受僱於商場唱歌
無論受薪與否我都係工作中
所以工作中人士受豁免於限聚令

不如推呢個

即係屋企請左工人
老母就唔可以叫個仔做任何嘢？

支持

屋企做功課都當係工作啦

咁so called"慈善機構"點班細路出去賣旗點計??

，

唔係記者啊?非法集結!

仲有戰拍戲童星 分分鐘有錢收

咁就啱勒，即係確認左義務記者係算係工作，獲豁免限眾令

成個政府都腐爛到不堪

個爭議點唔係佢係咪記者
係佢係咪童工

咁賣旗d小學生呢

想插撚死呢三條仆街

樓豬請pin

無論幼稚園還是小學，學校總會安排家長同小朋友參與賣旗活動
拉得

咁即係我做完義工可以去奴工戲告鳩返間ngo？

依掛支共各公墓園出盡奶力奶鞋底，可惜平時唔做野，一做就打爛野。愈奶愈肉酸。

收皮啦弱智狗
記者可以係工作，但亦可以係一個身分
記錄事件既經過既人就係記者

你不如話foodie去食野就叫工作，係受僱呀？

推呢個，問奴工處佢哋同樣性質，不論有無受薪，係咪都算受僱？

如果你屋企有請鐘點，外傭，
你一出世就犯咗法

僱傭條例講緊有冇受僱喎
個細路記者有冇受僱先

賣旗果d可以逐個捉

復貨後睇下有無左校犯法先

咁學校入面啲編輯係唔係童工？

推

立場可唔可以跟埋呢條問題呀？

即係未成年不能做義工

唔止賣旗呀，所有唔夠15歲做義工嘅都係犯法呀

真係話你on9怕你嬲

五毛俾少少專業好唔好
打殘體字又露底喇

最多咪叫義工，戇鳩

收皮啦死五毛

係喎，應該告邊個

拍戲嗰啲
Cctvb

有冇temple 投訴

以後見小朋友賣旗要報驚先

仆街啦學生填from個陣，問職業會寫學生返學都做緊童工，政府，教統局係僱主？

賺果五毛都專業少少啦

照咁計以後學校唔洗有班長同風紀

咁義工係咪童工

唔小學校都有請學生係校內活動幫手

TVB d童星點計？

即係會告海港城？

啱呀

Save 低免得佢改

行長 科長 班長 要幫手收簿拎簿都係童工

你又岩喎

痴撚線

黑警+狗官+太監=曱甴集團

校園電視台

賣旗點計？

童軍 校隊點算

童軍88

tvb

個學生撚係「僱傭」

賈雨村快撚啲上水駁斥上面林鄭張圖啦？又縮返去你老母個閪度啊？

僱傭條例有無條文避開勞工處quote呢段先

所有未滿16歲義工都係犯法
理撚得你受薪與否
屌你老母奴工處

政府部門野 一定係重覆法例就算九數

有 童星係唯一可以under 13歲嘅童工